有時行街經過冷氣機堆後面

會覺得好撚熱
諗諗下幾部已經咁熱
全香港一齊開 真係好撚熱...
暖化就係咁形成

嗯